[突發] 八鄉警署附近有屋苑開始封城

尋日開始已經係咁，唔俾任何車輛出入

反咩

721?

點解無出防暴

隔離狗屋咪就係光頭警長果度